點解D牛雜佬咁鍾意玩把鉸剪？

係咁啪啪啪

剪開髮，轉行

但係又幾好聽

有時去食 好鐘意聽呢d聲 好想聽多幾下 唔知係咪好變態

等你以為剪左好多舊比你囉

唔記得舊登定連登有人話係剪空氣
等你覺得好似有剪嘢咁 實則係呃秤

好似有啲道理

佢將剪嘢個動作交咗畀潛意識控制

就好似行路咁 變咗個機械動作

見到把野都唔想食了

好爽

引人過去食， d 路人行過聽到就知有牛雜賣，即刻過去整2串

我諗係長時間做同一動作 做到變咗慣性咁

節奏黎

同啲OL鐘意除鞋玩腳一樣

:比個膠兜黎得嗎?
:好呀兩蚊
:嘩乜你咁貪心呀
:係呀

牛雜佬講野好似冇靈魂咁

咁點解你屌閪之前要搖下條撚啊？

好想食...

節奏感 一二一二你識閪咩

收銀都要篤mon隔離啦

唔玩把鉸剪唔通玩塊牛雜咩

細細個長輩就教我地要按自己興趣搵工作 咁我細細個本身就好鐘意玩鉸剪....

當正自己ocelot 咁

引你過去囉

使唔使出多個post先？

好似d豬肉佬、賣魚佬咁
切之前都會切幾下空氣道理一樣

係貪婪嘅靈魂

你識條鐵咩？

剪斷牛雜佬同件牛雜既關係

剪空氣牛雜

the ting goes, skkkkk papa

True!!

同雪糕車播音樂同樣道理

性暗示嚟

要keep action per minute

瞄撚準囉

好有喜感

之前有人話係剪斷牛雜佬同牛雜既情絲！等大家唔好再有留戀

keep住剪下停下 要快就要個beat嫁啦

搖滾準備
瞄撚準未

條撚準備

磨啲鐵粉落去幫你補鐵

喜感

黑邊指甲

好似lol易大招q咁

每普攻x次就發動一次
空剪係chok緊招技

以玩鉸剪既節奏帶領身體既律動

呢條片都幾高點擊率

屌你牛雜打手

痙攣，你試下擺隻手埋去一樣同你剪開，因為個動作係不由自主

尷尬

習慣

有蘿蔔係底

我都鐘意
我鐘意睇

之前返工賣較剪
有個人拎起把較剪試果陣係咁剪空氣剪到啪啪聲
老板娘即刻問佢 你平時賣牛雜呀？
個男人： 你點知？

增強氣

都幾多事
成件事都無出過聲 最尾重要話係呀

想睇牛雜佬玩OL隻腳

好似engeen咁keep住轉

正如d醫生係咪都拎支雪條棍吉下你個口一樣
慣左手勢

sor

幽默感呢味野真係唔係人人有

鉸剪肯定好撚污糟

唔會

喂師兄好肉酸呀

小學雞

唔知點解諗起d籃球撚成日扮射波
好撚尷尬

庖丁解牛

刀一出鞘至死方休

一路搵返個感覺返黎

牛雜佬隻腳一定好臭

笑左

正確原因係順返住個手勢同可以快手D,
一兜牛雜, 通常要夾幾件,
如果夾一件剪幾野, 停手,
再夾起一件剪, 咁隻手會好攰同唔順,
因為一起動又停又起動又停
利伸 朋友做食店牛雜

8蚊串賺死佢

skkkkrrrraaa

剪你架

等於計數機你係係咁按+號或者=號

同燒味佬即使冇嘢切都要係砧板上面斬下斬一樣，佢哋要keep住個beat嚟幫佢哋斬/剪嘢

啱啱想講

即刻諗到個姿勢

有道理

等於㩒𨋢㩒咗某樓層要連帶㩒多幾下先心息

你無啦啦搞牛雜佬隻腳做乜鳩

去做gym大把，前日先見到

剪斷同牛雜嘅感情

今次有片生動D

有蘿蔔先正，之前食都冇蘿蔔

一開始以為條片係adem film

聽完樓主咁講,聽D鉸剪聲好撚好笑

豬肉佬肉類切割員落刀之前都劈個鉆板幾野先啦
高手的套路你識條鐵